精工討論區(4)

繼續

新手留名

上年限果隻？膠身
我係今年果隻。好想買埋上年果隻藍

我個隻係SBDN023, 巴打可唔可以講下今年同上年個隻有咩分別？

真心求教 Thanks

新post LM

新手入坑 想入鈦版細mm

繼續問 佐敦係咪指上海街嗰幾間

lm 新手入坑

新 post lm
係 ebay入左隻snk063
下個禮拜找數貼相

佐敦應該指立信果間

知唔知依家邊到仲有padi mm賣？

都幾細隻

明白 WatXX OXXZ

學生
本身帶開Gshock
想買隻千三四或者甚至一千以下既精工
有冇介紹 希望可以冇咁容易花曬
因為小弟戴g shock戴慣左 慣左成日撞黎撞

Skx007/009

但自動錶係咪要定時抹油？

大約五年抹一次
不過到時你可能儲到個錢買第 d錶都未定

唔該曬巴打
咁既話 石英又有冇介紹

我最近個間時間廊冇007，仲要全部店員都唔識要我google張相比佢先話冇

點會去時間狼買

諗住先去時間狼試既
不過佢地同精工都冇再賣
唔知邊到會有行

買精工點會買行 GS就話姐

千幾蚊貨本身諗住買行唔洗煩
唔知邊到買水同有咩注意

諗住聽日去信和睇下細mm,大家去開邊間買？
利伸：第1次買精工

一直帶緊細mm

想修隻黑吞，有無好介紹

曬下罐頭

推吓先

你隻貓咩樣

懵樣

同款
我都想換錶帶

石英300黑吞

超新手留名 最高個隻陪我好耐 左手邊帶緊 右手邊未開波

今日都係細MM

巴打你個圈邊到換？

sbbn 015 而家係咪絕左板？ 冇哂貨 ? 新款始終冇咁靚

係，啱啱先賣咗隻二手

老老實實，我想賣014換大mm, 是否on9

各有各玩法，我隻011就長揸永世不賣

想請問一下，香港有得買嗎？幾錢

請問邊到有全新 007買

幾靚

Dcfever搵既，你想換我可以比佢email你

求email

最終入左隻1000mm黑吞

想問下中間三個圈個隻叫咩名

lm

舊石英呑正呀

3隻加埋夠買gs hi beat

Gs款唔太啱我

呢隻抵屌，我見4000有找

諗左好耐，最後300 同 1000 簡左 1000

求 email

邊度有

土瓜灣好似有

土瓜灣天悅 冇熟人帶住唔敢去買

時間狼78拆都唔洗 4000 啦

邊間時間狼有？瞓醒去睇下先

講問邊到買幾錢？34mm?

ebay, 160 pound, 34mm

東京買細mm有冇得平？

信和地下唔會賣假野啊 ？
我想買sbbn025

大mm最戴得多，係呢個價錢內冇乜對手

我派出ginault

大mm 而家咩價位左右

巴打隔離爆咗post呀

有人開咗 4 啦

我兩年幾前買12050水貨，新版都係咁上下吧

爆咗有人開㗎啦

依隻水貨幾錢到

12000附近啦，係y拍，信和，槍街比較吓價，行就皮八嘢，咪幫襯

Massdrop到貨

諗住換個電，點知俾個師傅整壞埋

但幾靚

壞咩

本身萬年曆無電，佢整完連個把的都無埋反應

隻雀同條魚都係印起玻璃度，立體架

街鋪換？

第一隻精工
琴日女朋友送 但我想買多隻機械

我想溝你條女

都算係，槍街巷仔賣舊錶嗰間

巴打好慘

機械最平係邊隻？
Baby tuna？？？

節衰順變啦

機械錶定呑
最平機械錶應該係5仔

吞好似靚啲
日本買會唔會好啲

應該同香港差唔多價？

咁你都幾醒目

香港無嘅款通城整唔整？

sd信比日本問整唔整

邊到仲有？

想問下觀塘附近有邊間店好（只想買全新）

呢隻幾錢左右？

依家搵都難搵

去日本會唔會易啲搵？
知唔知幾錢左右？

係停了產

我隻之前本身想放依家都唔放了

咁baby tuna最平嘅機械有咩選擇？

有新嘅三款扇貝呀

Let me check check

？

同baby tuna有咩分別？
定係我搵錯？

粗帶攪琴錶殻花撚哂

幾靚喎 斯文

這才是baby tuna，你貼嗰兩隻係第一對扇貝黎，依家轉咗做咁:

機芯一樣但扇貝大隻好多，我個人覺得baby tuna靚啲，但唔知係咪新扇貝取代咗佢，依排都唔覺有

SWATCH皮錶買唔買得過 筆直1500有咩錶可以簡 貴／平啲都得

2千左右好似有小gs

小gs要買就快，會轉返4r芯

除咗gs有冇其他 隻款唔太中意

日本買錶會平好多?

以加7.2 我諗唔會平幾多最主要會齊款(好似係)

屌 又係好撚靚

買padi版啦

其實好大隻

呢隻真係太大

佢係成個呑拿家族最大嗰隻，好似有50mm

我好怕戴呢啲咁大隻會好似細路戴超人變身器

妖怪手錶

我戴唔起啫，我見 fb 都好多人戴得好睇嘅

原來有幾個精工post 唔怪得點解啲嘢唔同咗，5仔日本製嘅SNZG 07J1絕對抵玩，2年幾前知係785蚊，幾個月前換條錶帶120蚊，個feel真係唔差

應該係Last tuna

正wo,邊度買幾錢呀

槍街，2780
應該仲有得平啲，但我懶得搵

2780咁平？之前睇過有隻成7千幾8千，唔通唔係呢隻

又買

黃lume好吸引

想買隻sbbn031邊間買最好
新手驚中伏

前幾日買

Criteria?

香港有無得買？

平價精工 $3000樓下 有邊幾隻 值得收藏。
玩開吞拿 唔洗介紹
有無類似dw果種文青款。
除左大細mm 007外 有咩其他好玩？

有無巴打知點解隻藍武士價格浮動咁大？屯門賣緊36xx荃灣賣緊28xx

旺角標價36xx 問佢就有折 28xx

Thx, 老豆好鐘意隻錶，話隻色好似幪面超人

時間廊好似長期78折，但個價咁浮其實係mij同mi唔知邊嘅分別，日制j字尾係貴啲

我都麻麻地